「元気會員食食賞」!!!!!! 原來元氣會員有特價

已經冇食好耐
🤷🏻‍♀️ 佢唔 send email 過黎都唔知有呢個 promo

依家佢哋想人做問卷調查
就咁 google forms，人人都做得

快啲入去話俾佢聽香港人永遠都唔會原諒元氣
叫佢快啲執

Thx for share🙏🏻
即刻申請做會員

推 岩岩見到email想開post